【清唱】陳奕迅-龍舌蘭

有冇巴打比啲意見

要dl 不了

要down咩？？

要註冊 無ac

呢條得唔得？

巴打音準超準

挽巴

有音樂會好啲 不過清唱都幾好
水準係一般人之上
咬字都幾清晰 幾乎無走音
把聲略嫌重未夠放
但都已經好聽
樓主有學過唱歌？

多謝巴打
冇學過呀
把聲未開有啲位自己都feel到差啲走音

搵個老師跟下
可以進步再多啲 另外你用咩錄 手機定係咪

手機

手機嚟講都算幾清

好聽喎巴打.可否加個tg 交朋友

多謝巴打
冇用開tg sor

試下唱陳奕迅其他歌

例如？
我之前都有post過幾首架可以起底聽聽

Cover 下 富士山下 同 黃金時代

過兩日試試